我同我老豆鬥氣，話我攞中国国旗去遊行唔會比人打

我老豆話，見到每次遊行都好多唔同國旗，就係無中国国旗。

證明咩遊行都好，都係反中国、反中共。

我同佢包罵頸，話我舉中国国旗唔會比人打，想問下，有冇人搞個淨係舉中国国旗既遊行？

利申：老豆深藍，岩岩罵左好撚耐

青天白日滿地紅旗

佢話聽日就番深圳買中国国旗比我

兵荒馬亂，你拎咩旗都會被人打
順便同伯友講埋，反中國又點？唔反中國又點

不要玩國旗

究竟係愛黨定愛國？

用中国国旗黃袍加身，防警察亂開槍

黨

我岩岩問佢，大陸黨大定法治大
佢自己答我黨
我咪話，你宜家話香港亂，就話香港法治幾咁重要
咁點解番中国就變左黨最重要？？

唔俾人地打著紅旗反紅旗？

Then?

Sorry, 我意思係你爸爸之後嘅回應係咩🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

畜牲會打你 香港人唔會打你